呢個9月我要同奶共商場黨鐵攬炒！！

成個連登一個行動post都無 on99
我唯有拋舊磚出黎比大家討論下

既然黑警唔比人遊行，我地不如9月7號去奶共商場涼下冷氣，做返良好市民，迫爆商場

我地咁多人 要行街梗係揀大商場 自己行返自己個區啦

九東: 德福 黨鐵總部
九西: 海港城 做開遊客生意老闆又大大聲撐警

香港: 時代，同上

1. 自備食水，唔可以係商場消費
2. 人多行唔到坐係地下我都無計
3. 來回交通跳閘爆黨鐵站呢d犯法野我唔會叫人做

重點: 討論行動咪撚再討論流言呀屌你老母！！！！成個9月無行動呀！！！

9月8日都有行動

9月9日美國國會復會！

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

Click個play制聽下先啦！！！

記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Donald Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國慶發夢同我一齊唱！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

機場

其實去金拱門斟水都可以唔使錢

903添馬三罷

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

起底一睇，巴打幾有先見之明！

光復香港

推，咪撚去揾條唔知存唔存在既死屍啦，你係咪on撚9架

1430添馬集會

推

間唔中場入面幾千人一齊嗌光復香港時代革命
佢應該好快嚇到落閘

要搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

不如逢星期六日光復黨鐵商場喇

去都唔L去,完全0消費 人流都唔比
咁咪重易令佢變死場

敢問去迫爆幫人提升人氣係咩玩法?

做左一日睇下咩成果先

唔小心倒瀉可樂🥺